［請廣傳］我係其中一個組織圍堵大路嘅人

我地知道香港人善忘，過埋聽日如果無任何事發生基本上林鄭乜都唔做就可以贏。

我地圍堵，唔係希望大家重演佔中和理非非，而係希望至少聽日可以有啲bargaining power，等返咗去休息嘅義士可以儘快返嚟幫手守住個場。

今次同佔中唔同，我地有嘅係普遍民意支持，守到去週末再有遊行，到時就係我地發圍嘅時候。

希望在場嘅朋友：
1. 盡量留喺大路同龍和道，唔好再掛住唱聖詩
2. 保護好自己同水馬，我地短期目標係守到聽朝返工癱瘓馬路，幫助實行罷工目標
3. 幫手幫水馬入水，增強防線

最後俾林鄭嘅意見：
1. 下台以解民怨
2. 立即撤回逃犯條例
3. 既然你可以道歉，請你馬上立即釋放因你做錯事而被捕嘅學生

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔係放火，大家做咩都唔會出事架，

支持你立場 不過唔Work

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

推 三罷嘅結果一定係香港人聽日會照返工 身邊有邊個朋友係會連續罷到咁多日課罷到咁多日工 希望大家了解

其實聽日一定唔會和平示威

有好多人都做好抗爭嘅準備（裝備上或者思想上）

所以聽日一定會有人衝

但無論點都好，我地都支持你哋留守嘅巴打

總之唔好俾人有藉口拉is ok

所以唔鼓勵衝 至少有少少野去保護我地 設水馬喺大路係可攻可守

攻在於可以堵塞馬路 令警察有所防備
守在於可以除咗龍和道以外設立新防線，大家如果喺現場就可以知道我地根本就得龍和道一條防線

推 求在場同唔在場人士都可以了解吓

冇架啦 今場唔會有清場行動

所以呢個圍堵加埋罷工先可以發揮到作用
如果唔係剩係罷工你覺得會有用？
幾多巴打聽日唔返工？

在場嘅巴打，幫手入水啊！

推 點解會有人覺得聽日罷工係work?
我相信香港人星期日遊行會出嚟 但係第三次罷工罷課真係無可能會成功

請大家有覺悟好唔好！！！
就天光啦

一陣會嚟嘅巴絲喺度講聲
好無力 愈嚟愈少人 成個連登都批鬥緊

推

巴打加油
唔好比d捉鬼和理非打倒

Be water
夠人夠體力夠意志 對方冇人冇行動就守
冇就返安全地區等聽朝

冇話邊個岩邊個錯
凡事以自己同身邊人安全為主

即係啲人話玩
今日玩咪唔太可行 冇大型衝突 身邊多家庭 本身已經多人到咁
613玩咪比較有理 衝突到頂端 可以攻代守

自己衡量

巴打下一步等係下星期遊行既話，其實我覺得唔洗死守都得
你到時人多自然邊到都去到
就算死守聽日後日，到時出黎既都係最有心個班，佢地又頂唔頂得到到下個禮拜日呢
不過尊重現場巴打決定，多謝你地

推
起路障保護立法會集會示威、不合作運動係正確
但唔好期望三罷會成功

同意
做自己覺得正確嘅事，守護自己覺得重要嘅野

巴打都攰！搵個地方抖抖先

Be water. 我建議眾巴打聽晚慢慢推前少少個佔領位 向遠東金融中心進發